%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a5paper]{geometry}

\pagestyle{empty}

\begin{document}

\begin{center}
  \large Devoir commun
\end{center}

Apporter la calculatrice, et les outils de dessin (règle, compas, rapporteur).

\section*{Au programme}

\begin{enumerate}
  \setcounter{enumi}{-1}
  \item Algorithmique (affectation, conditionnelle (si))
  \item Repérage
  \item Équations et Inéquations du premier degré
  \item Géométrie dans l'espace (dont perspective cavalière)
  \item Généralités sur les fonctions
  \item Statistiques (sans l'échantillonnage)
  \setcounter{enumi}{6}
  \item Vecteurs
\end{enumerate}

\section*{Pas au programme}

\begin{enumerate}
  \setcounter{enumi}{-1} \item Boucles \emph{pour} et \emph{tant que} en algorithmique.
  \setcounter{enumi}{4} \item Échantillonnage
  \setcounter{enumi}{5} \item Fonctions affines
  \setcounter{enumi}{7} \item Probabilités
\end{enumerate}
\end{document}
